［開定Post］有無人報左City JS1206 Computing Maths

有無人擺左
比人講到好似入硬咁

做咩咁睇唔開

推下post 先

邊緣人 點知咁就派中左